Mannen van het gezin zouden er niet dol op zijn zich verbinden met een meisje van zo'n obscuriteit - en het meest behoedzaam mannen zouden bang zijn voor het ongemak en de schande die ze zouden kunnen zijn betrokken bij het onthullen van het mysterie van haar afkomst.
